落雨着咩鞋好

約咗friend食飯
着拖鞋又驚整濕隻腳
着波鞋又驚整污糟

着雨靴

唔着。

咁你想點

dr.ma